外國d facebook page,一講911就一堆留言inside job/actor/planned

有咩出奇
武漢肺炎都話係政府為咗剝奪佢哋自由 而作出黎嘅大話